cityu 面試 BBA management

佢通常會問啲咩問題

A幾

回頭是岸，讀完management 係做唔到management 㗎，clerk 都做唔到。唔夠啲轉科淨，起碼讀個econ，fina，marketing，communication 吖

我Marketing 都有面試
但我都想面左先 因為都應承左 唔想唔去或者冇盡力

放榜後唔會去
放榜前更加唔需要去

無聽過有大學會因為你成績差少少
但係interview 表現好
而唔收個成績好過你既
除左藝術科

This is Hong Kong

但係面試如果好既話 唔係有機會condition offer 咩

你個分如果係就過low quartile
就完全唔洗擔心

低過少少就去買個信心

都係個句
放榜前既interview 係0價值

點都好，祝你好運

上年in過BBA marketing
首先就喺lecture hall聽一個短talk
之後去第二間房 大約十個人一組 對住兩個interviewers
首先順序自我介紹 然後一齊討論一題問題 呢個就自由爭取機會發言

討論問題都係英文？

全程英文